耀X做乜，日日唱衰行家？

耀X溫馨提示:證監會向兩家經紀行發出限制通知書及國內著名媒體「新浪財經」報導

「證監會」

「新浪財經」

自己做好啲，咪會多客囉。大家唔用你係你個system太舊，又唔user-friendly，講真佢如果做到牛牛既Level, 我都推薦人用佢。

港資本身自己都不思進取

如果支牛有得買期指仲會唔會有人用佢

執笠前兆

耀才個介面柒到仆街

港資就係咁既撚樣
永遠唔係加大投入
永遠唔肯將利潤回饋比員工
永遠諗住點樣去剝削員工

聽執架啦

不如諗吓改善下自己先啦 耀才！ 廢到咁喺度做怨婦

一間係新興科技公司，一間係old seafood
被淘汰係遲早o既事

唔用富途都唔會用耀才，慳返啲

寶寶 豆豆

已經買到不過手續費好高

耀才= 渣狗

未見過咁既公司，你唔會見Seven Eleven串Circle K, 或者百佳串惠康咁...

支牛>>>>>>耀X

個電視廣告19到我點都唔會用佢

因為佢成日send埋呢啲垃圾Message，我準備cut埋耀才戶口

唔進化就要執
IB個APP再咁柒結果都會一樣
廢老就唔撚好做IT

電視廣告個style 覺得係廢老先用 開戶都覺影衰自己，老實講執下個形象／開條新副線好過

呢個真，介面好撚柒，如果肯整一整用face id 登入，全面汁一汁個look一定好多人肯用佢黎買股

妖才呢間垃圾港資，個濕鳩apps嘔心到爆，十幾年啦都唔投資改善不思進取，等俾支牛趕到入窮巷，妖才真係廢佬廢婆先會用

支牛成日壞機
諗緊用lb

我都用耀X
你地改下個界面得嗎

港人本身自己都不思進取
要靠北方領導

你班友仔唔撐港資都唔好撐支資啦